{"translation-revision-date":"2025-03-07 08:30:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Go to Customizer":["G\u00e5 til tilpasseren"],"Get Started":["Kom i gang"],"%1$s and %2$s":["%1$s og %2$s"],"Load More":["Indl\u00e6s flere"],"Pro Version":["Pro-version"],"Free Version":["Gratis version"],"Recent Updates":["Seneste opdateringer"],"Please reload this page in order to view the White Label Settings":["Genindl\u00e6s denne side for at kunne se \"white label\"-indstillinger"],"Available in Agency Plan":["Inklusiv i Agency pakken"],"White Label Settings":["\"White label\"-indstillinger"],"White Label settings saved.":["\"White label\"-indstillinger blev gemt."],"Enable License Hiding":["Aktiver skjul licens"],"Hide Options from Dashboard":["Skjul Muligheder fra kontrolpanelet"],"Enable White Label":["Sl\u00e5 White Label til."],"Plugin Description":["Beskrivelse af plugin"],"Plugin Name":["Plugin-navn"],"Plugin Branding":["Branding af plugin"],"Screenshot URL":["Screenshot URL"],"Theme Description":["Tema beskrivelse"],"Theme Name":["Tema navn"],"Theme Branding":["Temaets branding"],"Hide My Library":["Skjul mit bibliotek"],"Hide Sites Library":["Skjul Site biblioteket"],"Agency Author URL":["Agentur forfatter-URL"],"Agency Author":["Agentur forfatter"],"Agency Branding":["Agentur branding"],"Host Google Fonts locally for better performance and GDPR compliance.":["Host Googles fonte lokalt for bedre ydeevne og overholdelse af GDPR."],"Enable Local Fonts Hosting":["Sl\u00e5 lokal hosting af skrifttyper til"],"Performance Settings":["Indstillinger for ydeevne"],"Enable lazy rendering for better initial page load.":["Sl\u00e5 lazy rendering til for bedre ydeevne af siderne."],"Lazy Rendering":["Lazy rendering"],"Remove embed scripts for better performance.":["Fjerner indlejrede scripts for bedre ydeevne."],"Embed Removal":["Fjern indlejring"],"Remove emoji scripts to improve page load time.":["Fjerner emoji-scripts for at forbedre indl\u00e6sningstiden."],"Emoji Removal":["Fjern emoji"],"General Settings":["Generelle indstillinger"],"Show default Wordpress login page":["Vis standard WordPress login-side"],"For logged out users":["For brugere, der er logget ud"],"Categories":["Kategorier"],"Pages":["Sider"],"Posts":["Indl\u00e6g"],"Adds a metabox to control content restriction on the post\/taxonomy edit page.":["Tilf\u00f8jer en metaboks til at kontrollere indholdsbegr\u00e6nsninger p\u00e5 indl\u00e6g\/taksonomi redigeringssiden."],"Enable featured images for the following taxonomies.":["Sl\u00e5 udvalgt billede til for f\u00f8lgende taksonomier."],"Choose if Typekit fonts should be loaded with JavaScript or CSS. JavaScript is usually faster.":["V\u00e6lg hvis Typekit skrifttyper skal indl\u00e6ses med JavaScript eller CSS. JavaScript er normalt hurtigere."],"Typekit loading method":["Typekit indl\u00e6sningsmetode"],"Restrict content access on Posts, Pages, and set a default login page.":["Begr\u00e6ns adgang til indhold p\u00e5 indl\u00e6g, sider og opret en standard loginside."],"Enable Content Restriction":["Sl\u00e5 indholdsrestriktioner til"],"Add your Typekit embed code here to use custom fonts.":["Tilf\u00f8j din Typekit indlejringskode her for at bruge tilpassede skrifttyper."],"Paste your Typekit code here":["Inds\u00e6t din Typekit kode her"],"Embed Typekit":["Indlejr Typekit"],"Enable Mega menu fuctionality in the menu dashboard page.":["Aktiver mega menu funktioner p\u00e5 menuens kontrolpanel."],"Enable Mega Menu":["Aktiver mega menu"],"Enable featured images for categories and tags.":["Sl\u00e5 udvalgt billede til for kategorier og tags."],"Featured image for taxonomy":["Udvalgt billede for taksonomi"],"An error occurred. Please try again.":["Der opstod en fejl. Pr\u00f8v venligst igen."],"Select an option":["V\u00e6lg en mulighed"],"Select options":["V\u00e6lg muligheder"],"Saving":["Gemmer"],"View Pro Plans":["Se pro-pakker"],"Average response time: ~8 hours during business days":["Gennemsnitlig responstid: ~8 timer p\u00e5 hverdage"],"Our support team is happy to answer your questions about specific Pro features and help you determine if they match your needs.":["Vores supportteam er glade for at kunne besvare dine sp\u00f8rgsm\u00e5l om specifikke pro-funktioner og hj\u00e6lpe dig til at afklare om de passer til dine behov."],"Need help deciding?":["Brug for hj\u00e6lp til at beslutte dig?"],"Feature":["Funktion"],"Neve Pro Modules":["Neve pro moduler"],"Manage Modules":["H\u00e5ndter moduler"],"These features are available in Neve Pro.":["Disse funktioner er tilg\u00e6ngelige i Neve pro."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community!":["Del holdninger, stil sp\u00f8rgsm\u00e5l og hj\u00e6lp hinanden i vores Neve community!"],"Join the Community":["Tag del i f\u00e6llesskabet"],"Recommended Plugins":["Anbefalede plugins"],"Active":["Aktiv"],"Invalid action":["Ugyldig handling"],"Could not deactivate plugin.":["Kunne ikke deaktivere plugin."],"Could not install plugin.":["Kunne ikke installere plugin."],"Install & Activate":["Installer og aktiver"],"Performance":["Ydeevne"],"Ask your admin to update %s on your site":["Sp\u00f8rg din admin om at opdatere %s p\u00e5 din hjemmeside"],"Ask your admin to enable %s on your site":["Sp\u00f8rg din admin om at aktivere %s p\u00e5 din hjemmeside"],"Settings":["Indstillinger"],"Learn more":["L\u00e6r mere"],"Get Neve Pro":["F\u00e5 Neve PRO"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5bner i en ny fane)"],"Welcome":["Velkommen"],"Install and Activate":["Installer og aktiver"],"Could not activate plugin.":["Pluginet kunne ikke aktiveres."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Noget gik galt, mens du installerer pluginet."],"Free":["Gratis"],"An error occurred. Please reload the page and try again.":["Der opstod en fejl. Genindl\u00e6s siden igen og pr\u00f8v igen."],"Installing":["Installerer"],"Install":["Installer"],"Could not Update Option. Please try again.":["Indstillingen kunne ikke opdateres. Pr\u00f8v igen."],"Save":["Gem"],"Neve Theme Logo":["Neve-temalogo"],"Tweaks":["Tweaks"],"Bug Fixes":["Fejlrettelser"],"Features":["Funktioner"],"Starter Sites":["Opstart websteder"],"Could not activate module. Please try again.":["Modulet kunne ikke aktiveres. Pr\u00f8v igen."],"Module Deactivated.":["Modulet er deaktiveret."],"Module Activated":["Modulet er aktiveret"],"Upgrade":["Opgrader"],"Done!":["F\u00e6rdig!"],"Expires":["Udl\u00f8ber"],"Expired":["Udl\u00f8bet"],"Valid":["Gyldig"],"Deactivating":["Deaktiverer"],"Enter License Key":["Indtast licensn\u00f8gle"],"Typekit Project ID is invalid":["Typekit-projekt-id'et er ugyldigt"],"Option Updated":["Indstillingen er opdateret"],"Could not update option. Please try again.":["Indstillingen kunne ikke opdateres. Pr\u00f8v igen."],"Allow Anonymous Tracking":["Tillad anonym sporing"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Bliv bidragyder ved at tilmelde dig vores anonyme datasporing. Vi garanterer, at der ikke indsamles f\u00f8lsomme data."],"Contributing":["Bidrager"],"What do we track?":["Hvad sporer vi?"],"White Label":["Hvid etiket"],"Free vs Pro":["Gratis vs PRO"],"PRO":["PRO"],"Activating":["Aktiverer"],"General":["Generelt"],"Changelog":["\u00c6ndringslog"],"Contact Support":["Kontakt supporten"],"Documentation":["Dokumentation"],"Submit a review":["Indsend en bed\u00f8mmelse"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["Er du glad for Neve? Vi vil v\u00e6rds\u00e6tte at l\u00e6se din tilbagemelding."],"Leave us a review":["Giv os en bed\u00f8mmelse"],"Join our Facebook Group":["Bliv medlem af vore Facebook-gruppe"],"Deactivate":["Deaktiver"],"Activate":["Aktiver"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}