{"translation-revision-date":"2025-02-10 10:46:41+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Go to Customizer":["G\u00e5 till anpassaren"],"Get Started":["Kom ig\u00e5ng"],"%1$s and %2$s":["%1$s och %2$s"],"Load More":["Ladda mer"],"Pro Version":["Pro-versionen"],"Free Version":["Gratisversionen"],"Recent Updates":["Senaste uppdateringarna"],"Please reload this page in order to view the White Label Settings":["Ladda om denna sida f\u00f6r att se inst\u00e4llningarna f\u00f6r white label (dolt varum\u00e4rke)"],"Available in Agency Plan":["Ing\u00e5r i Agency-paketet"],"White Label Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r att d\u00f6lja leverant\u00f6r"],"White Label settings saved.":["Inst\u00e4llningarna f\u00f6r dold leverant\u00f6r har sparats."],"Enable License Hiding":["D\u00f6lj licens"],"Hide Options from Dashboard":["D\u00f6lj inst\u00e4llningar fr\u00e5n instrumentpanelen"],"Enable White Label":["Aktivera dolt varum\u00e4rke"],"Plugin Description":["Till\u00e4ggets beskrivning"],"Plugin Name":["Till\u00e4ggets namn"],"Plugin Branding":["Varum\u00e4rke f\u00f6r till\u00e4gg"],"Screenshot URL":["URL f\u00f6r sk\u00e4rmdump"],"Theme Description":["Beskrivning av temat"],"Theme Name":["Temats namn"],"Theme Branding":["Temats varum\u00e4rke"],"Hide My Library":["D\u00f6lj mitt bibliotek"],"Hide Sites Library":["D\u00f6lj webbplatsbibliotek"],"Agency Author URL":["URL f\u00f6r byr\u00e5ns upphovsman"],"Agency Author":["Byr\u00e5ns upphovsman"],"Agency Branding":["Byr\u00e5ns varum\u00e4rke"],"Host Google Fonts locally for better performance and GDPR compliance.":["Distribuera Google Fonts fr\u00e5n egen server f\u00f6r b\u00e4ttre prestanda och f\u00f6r efterlevnad av dataskyddsf\u00f6rordningen."],"Enable Local Fonts Hosting":["Aktivera lokal typsnittsdistribution"],"Performance Settings":["Prestandainst\u00e4llningar"],"Enable lazy rendering for better initial page load.":["Aktivera senarelagd rendering f\u00f6r snabbare sidladdning."],"Lazy Rendering":["Senarelagd rendering"],"Remove embed scripts for better performance.":["Ta bort inb\u00e4ddade skript f\u00f6r b\u00e4ttre prestanda."],"Embed Removal":["Eliminering av inb\u00e4ddningar"],"Remove emoji scripts to improve page load time.":["F\u00f6rb\u00e4ttra sidladdningstid genom att ta bort skrit emoji-skript."],"Emoji Removal":["Emoji-borttagning"],"General Settings":["Allm\u00e4nna inst\u00e4llningar"],"Show default Wordpress login page":["Visa WordPress standardinloggningssida"],"For logged out users":["F\u00f6r ej inloggade bes\u00f6kare"],"Categories":["Kategorier"],"Pages":["Sidor"],"Posts":["Inl\u00e4gg"],"Adds a metabox to control content restriction on the post\/taxonomy edit page.":["L\u00e4gger till en metaruta f\u00f6r styrning av inneh\u00e5llsbegr\u00e4nsning p\u00e5 redigeringssidan f\u00f6r ett inl\u00e4gg eller en taxonomi."],"Enable featured images for the following taxonomies.":["Aktivera utvalda bilder f\u00f6r f\u00f6ljande taxonomier."],"Choose if Typekit fonts should be loaded with JavaScript or CSS. JavaScript is usually faster.":["V\u00e4lj om Typekit-teckensnitt ska laddas med hj\u00e4lp av JavaScript eller CSS. JavaScript \u00e4r vanligtvis snabbast."],"Typekit loading method":["Laddningsmetod f\u00f6r Typelkit"],"Restrict content access on Posts, Pages, and set a default login page.":["Begr\u00e4nsa \u00e5tkomsten till inl\u00e4ggs och sidors inneh\u00e5ll och konfigurera en standardsida f\u00f6r inloggning."],"Enable Content Restriction":["Aktivera inneh\u00e5llsbegr\u00e4nsning"],"Add your Typekit embed code here to use custom fonts.":["L\u00e4gg in din inb\u00e4ddningskod f\u00f6r Typekit h\u00e4r om du vill anv\u00e4nda anpassade teckensnitt."],"Paste your Typekit code here":["Klistra in din Typekit-kod h\u00e4r"],"Embed Typekit":["Inb\u00e4ddning av Typekit"],"Enable Mega menu fuctionality in the menu dashboard page.":["Aktivera funktionerna f\u00f6r mega-meny i kontrollpanelens menyinst\u00e4llningar."],"Enable Mega Menu":["Aktivera mega-meny"],"Enable featured images for categories and tags.":["Aktivera utvalda bilder f\u00f6r kategorier och etiketter."],"Featured image for taxonomy":["Utvald bild f\u00f6r taxonomi"],"An error occurred. Please try again.":["Ett fel uppstod. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Select an option":["V\u00e4lj ett alternativ"],"Select options":["V\u00e4lj alternativ"],"Saving":["Sparar"],"View Pro Plans":["Visa Pro-paket"],"Average response time: ~8 hours during business days":["Genomsnittlig svarstid: cirka 8 timmar p\u00e5 vardagar"],"Our support team is happy to answer your questions about specific Pro features and help you determine if they match your needs.":["V\u00e5rt supportteam besvarar g\u00e4rna dina fr\u00e5gor om specifika Pro-funktioner och hj\u00e4lper dig att f\u00f6rst\u00e5 om de passar dina behov."],"Need help deciding?":["Beh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att best\u00e4mma dig?"],"Feature":["Funktion"],"Neve Pro Modules":["Moduler i Neve Pro"],"Manage Modules":["Hantera moduler"],"These features are available in Neve Pro.":["Dessa funktioner \u00e4r tillg\u00e4ngliga i Neve Pro."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community!":["Ge feedback, st\u00e4ll fr\u00e5gor och hj\u00e4lp varandra i v\u00e5r Neve-community!"],"Join the Community":["G\u00e5 med i gemenskapen"],"Recommended Plugins":["Rekommenderade till\u00e4gg"],"Active":["Aktiverat"],"Invalid action":["Ogiltig \u00e5tg\u00e4rd"],"Could not deactivate plugin.":["Det gick inte att inaktivera till\u00e4gget."],"Could not install plugin.":["Det gick inte att installera till\u00e4gget."],"Install & Activate":["Installera och aktivera"],"Performance":["Prestanda"],"Ask your admin to update %s on your site":["Be administrat\u00f6ren att uppdatera %s f\u00f6r din webbplats"],"Ask your admin to enable %s on your site":["Be administrat\u00f6ren att aktivera %s f\u00f6r din webbplats"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Learn more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"Get Neve Pro":["Skaffa Neve Pro"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Welcome":["V\u00e4lkommen"],"Install and Activate":["Installera och aktivera"],"Could not activate plugin.":["Kunde inte aktivera till\u00e4gg."],"Something went wrong while installing the plugin.":["N\u00e5got gick fel n\u00e4r till\u00e4gget skulle installeras."],"Free":["Gratis"],"An error occurred. Please reload the page and try again.":["Ett fel uppstod. Ladda om sidan och f\u00f6rs\u00f6k igen."],"Installing":["Installerar"],"Install":["Installera"],"Could not Update Option. Please try again.":["Kunde inte uppdatera alternativ. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Save":["Spara"],"Neve Theme Logo":["Logga f\u00f6r temat Neve"],"Tweaks":["Anpassningar"],"Bug Fixes":["Buggfixar"],"Features":["Funktioner"],"Starter Sites":["Startermallar"],"Could not activate module. Please try again.":["Kan inte aktivera modul. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Module Deactivated.":["Modul inaktiverad."],"Module Activated":["Modul aktiverad"],"Upgrade":["Uppgradera"],"Done!":["Klart!"],"Expires":["L\u00f6per ut"],"Expired":["L\u00f6pt ut"],"Valid":["Giltig"],"Deactivating":["Inaktiverar"],"Enter License Key":["Ange licensnyckel"],"Typekit Project ID is invalid":["Typekit projekt-ID \u00e4r ogiltigt"],"Option Updated":["Alternativ uppdaterade"],"Could not update option. Please try again.":["Kunde inte uppdatera alternativ. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Allow Anonymous Tracking":["Till\u00e5t anonym sp\u00e5rning"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Bli bidragsgivare genom att anm\u00e4la dig till v\u00e5r anonym datasp\u00e5rning. Vi garanterar att inga k\u00e4nsliga uppgifter samlas in."],"Contributing":["Bidragsgivare"],"What do we track?":["Vad sp\u00e5rar vi?"],"White Label":["Branding"],"Free vs Pro":["J\u00e4mf\u00f6r gratis och Pro"],"PRO":["PRO"],"Activating":["Aktiverar"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Changelog":["\u00c4ndringslogg"],"Contact Support":["Kontakta supporten"],"Documentation":["Dokumentation"],"Submit a review":["Skicka en recension"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["\u00c4r du n\u00f6jd med Neve? Vi skulle g\u00e4rna h\u00f6ra din feedback."],"Leave us a review":["L\u00e4mna oss en recension"],"Join our Facebook Group":["G\u00e5 med i v\u00e5r Facebook-grupp"],"Deactivate":["Inaktivera"],"Activate":["Aktivera"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}