{"translation-revision-date":"2025-02-12 14:35:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Go to Customizer":["P\u0159ejd\u011bte do n\u00e1stroje P\u0159izp\u016fsoben\u00ed"],"Get Started":["Za\u010d\u00edn\u00e1me"],"%1$s and %2$s":["%1$s a %2$s"],"Load More":["Na\u010d\u00edst v\u00edce"],"Pro Version":["Verze Pro"],"Free Version":["Verze zdarma"],"Recent Updates":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed aktualizace"],"Please reload this page in order to view the White Label Settings":["Chcete-li zobrazit nastaven\u00ed White Label, na\u010dt\u011bte tuto str\u00e1nku znovu."],"Available in Agency Plan":["K dispozici v agenturn\u00edm pl\u00e1nu"],"White Label Settings":["Nastaven\u00ed b\u00edl\u00e9 zna\u010dky"],"White Label settings saved.":["Nastaven\u00ed b\u00edl\u00e9 zna\u010dky bylo ulo\u017eeno."],"Enable License Hiding":["Povolen\u00ed skr\u00fdv\u00e1n\u00ed licenc\u00ed"],"Hide Options from Dashboard":["Skryt\u00ed mo\u017enost\u00ed z ovl\u00e1dac\u00edho panelu"],"Enable White Label":["Povolen\u00ed b\u00edl\u00e9 zna\u010dky"],"Plugin Description":["Popis pluginu"],"Plugin Name":["N\u00e1zev pluginu"],"Plugin Branding":["Zna\u010dka pluginu"],"Screenshot URL":["URL adresa sn\u00edmku obrazovky"],"Theme Description":["Popis \u0161ablony"],"Theme Name":["N\u00e1zev \u0161ablony"],"Theme Branding":["Zna\u010dka \u0161ablony"],"Hide My Library":["Skr\u00fdt mou knihovnu"],"Hide Sites Library":["Skr\u00fdt knihovnu web\u016f"],"Agency Author URL":["URL adresa agenturn\u00ed autora"],"Agency Author":["Agenturn\u00ed autor"],"Agency Branding":["Zna\u010dka agentury"],"Host Google Fonts locally for better performance and GDPR compliance.":["Hostujte fonty Google lok\u00e1ln\u011b pro lep\u0161\u00ed v\u00fdkon a dodr\u017eov\u00e1n\u00ed GDPR."],"Enable Local Fonts Hosting":["Povolen\u00ed hostov\u00e1n\u00ed m\u00edstn\u00edch p\u00edsem"],"Performance Settings":["Nastaven\u00ed v\u00fdkonu"],"Enable lazy rendering for better initial page load.":["Povolte l\u00edn\u00e9 vykreslov\u00e1n\u00ed pro lep\u0161\u00ed po\u010d\u00e1te\u010dn\u00ed na\u010dten\u00ed str\u00e1nky."],"Lazy Rendering":["L\u00edn\u00e9 na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed"],"Remove embed scripts for better performance.":["Odstran\u011bn\u00ed vlo\u017een\u00fdch skript\u016f pro lep\u0161\u00ed v\u00fdkon."],"Embed Removal":["Odstran\u011bn\u00ed vlo\u017een\u00ed"],"Remove emoji scripts to improve page load time.":["Odstran\u011bn\u00ed skript\u016f emoji pro zlep\u0161en\u00ed doby na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed str\u00e1nky."],"Emoji Removal":["Odstran\u011bn\u00ed emoji"],"General Settings":["Z\u00e1kladn\u00ed nastaven\u00ed"],"Show default Wordpress login page":["Zobrazit v\u00fdchoz\u00ed p\u0159ihla\u0161ovac\u00ed str\u00e1nku WordPress"],"For logged out users":["Pro odhl\u00e1\u0161en\u00e9 u\u017eivatele"],"Categories":["Kategorie"],"Pages":["Str\u00e1nky"],"Posts":["P\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Adds a metabox to control content restriction on the post\/taxonomy edit page.":["P\u0159id\u00e1v\u00e1 metabox pro ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed omezen\u00ed obsahu na str\u00e1nce \u00faprav p\u0159\u00edsp\u011bvku\/taxonomie."],"Enable featured images for the following taxonomies.":["Povolte doporu\u010den\u00e9 obr\u00e1zky pro n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed taxonomie."],"Choose if Typekit fonts should be loaded with JavaScript or CSS. JavaScript is usually faster.":["Vyberte, zda se p\u00edsma Typekit maj\u00ed na\u010d\u00edtat pomoc\u00ed JavaScriptu nebo CSS. JavaScript je obvykle rychlej\u0161\u00ed."],"Typekit loading method":["Zp\u016fsob na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed sady Typekit"],"Restrict content access on Posts, Pages, and set a default login page.":["Omezte p\u0159\u00edstup k obsahu p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f, str\u00e1nek a nastavte v\u00fdchoz\u00ed p\u0159ihla\u0161ovac\u00ed str\u00e1nku."],"Enable Content Restriction":["Povolen\u00ed omezen\u00ed obsahu"],"Add your Typekit embed code here to use custom fonts.":["Chcete-li pou\u017e\u00edvat vlastn\u00ed p\u00edsma, p\u0159idejte sem k\u00f3d pro vlo\u017een\u00ed do slu\u017eby Typekit."],"Paste your Typekit code here":["Zde vlo\u017ete sv\u016fj k\u00f3d Typekit"],"Embed Typekit":["Vlo\u017eit Typekit"],"Enable Mega menu fuctionality in the menu dashboard page.":["Povolen\u00ed funkce Mega menu na str\u00e1nce ovl\u00e1dac\u00edho panelu menu."],"Enable Mega Menu":["Povolen\u00ed Mega Menu"],"Enable featured images for categories and tags.":["Povolen\u00ed doporu\u010den\u00fdch obr\u00e1zk\u016f pro kategorie a zna\u010dky."],"Featured image for taxonomy":["Doporu\u010den\u00fd obr\u00e1zek pro taxonomii"],"An error occurred. Please try again.":["Vyskytla se chyba. Zkuste to znovu."],"Select an option":["Vyberte mo\u017enost"],"Select options":["V\u00fdb\u011br mo\u017enost\u00ed"],"Saving":["Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed"],"View Pro Plans":["Zobrazit PRO pl\u00e1ny"],"Average response time: ~8 hours during business days":["Pr\u016fm\u011brn\u00e1 doba odezvy: ~8 hodin b\u011bhem pracovn\u00edch dn\u016f"],"Our support team is happy to answer your questions about specific Pro features and help you determine if they match your needs.":["N\u00e1\u0161 t\u00fdm podpory v\u00e1m r\u00e1d zodpov\u00ed dotazy t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se konkr\u00e9tn\u00edch PRO funkc\u00ed a pom\u016f\u017ee v\u00e1m ur\u010dit, zda odpov\u00eddaj\u00ed va\u0161im pot\u0159eb\u00e1m."],"Need help deciding?":["Pot\u0159ebujete pomoci s rozhodov\u00e1n\u00edm?"],"Feature":["Funkce"],"Neve Pro Modules":["Pluginy Neve Pro"],"Manage Modules":["Spr\u00e1va modul\u016f"],"These features are available in Neve Pro.":["Tyto funkce jsou k dispozici v softwaru Neve Pro."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community!":["Sd\u00edlejte n\u00e1zory, pokl\u00e1dejte ot\u00e1zky a pom\u00e1hejte si navz\u00e1jem v na\u0161\u00ed komunit\u011b Neve!"],"Join the Community":["P\u0159ipojte se ke komunit\u011b"],"Recommended Plugins":["Recommended Plugins"],"Active":["Aktivn\u00ed"],"Invalid action":["Neplatn\u00e1 akce"],"Could not deactivate plugin.":["Nepoda\u0159ilo se deaktivovat plugin."],"Could not install plugin.":["Nepoda\u0159ilo se nainstalovat plugin."],"Install & Activate":["Install & Activate"],"Performance":["V\u00fdkon"],"Ask your admin to update %s on your site":["Po\u017e\u00e1dejte spr\u00e1vce o aktualizaci %s na va\u0161em webu."],"Ask your admin to enable %s on your site":["Po\u017e\u00e1dejte spr\u00e1vce, aby na va\u0161em webu povolil %s."],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Learn more":["V\u00edce informac\u00ed"],"Get Neve Pro":["Z\u00edskejte produkt Neve Pro"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 kart\u011b)"],"Welcome":["V\u00edtejte"],"Install and Activate":["Instalovat a aktivovat"],"Could not activate plugin.":["Nelze aktivovat plugin."],"Something went wrong while installing the plugin.":["P\u0159i instalaci pluginu se n\u011bco pokazilo."],"Free":["Zdarma"],"An error occurred. Please reload the page and try again.":["Objevila se nezn\u00e1m\u00e1 chyba. Obnovte str\u00e1nku a zkuste to znovu."],"Installing":["Instaluji"],"Install":["Instalovat"],"Could not Update Option. Please try again.":["Nastaven\u00ed se nepoda\u0159ilo aktualizovat. Zkuste to pros\u00edm znovu."],"Save":["Ulo\u017eit"],"Neve Theme Logo":["Logo t\u00e9ma Neve"],"Tweaks":["Vylep\u0161en\u00ed"],"Bug Fixes":["Opravy chyb"],"Features":["Funkce"],"Starter Sites":["\u0160ablony"],"Could not activate module. Please try again.":["Nelze aktivovat modul. Pros\u00edm zkuste to znovu."],"Module Deactivated.":["Modul byl deaktivov\u00e1n."],"Module Activated":["Modul byl aktivov\u00e1n."],"Upgrade":["Aktualizovat"],"Done!":["Hotovo!"],"Expires":["Vypr\u0161\u00ed"],"Expired":["Platnost vypr\u0161ela"],"Valid":["Platn\u00fd"],"Deactivating":["Deaktivuji"],"Enter License Key":["Zadejte licen\u010dn\u00ed kl\u00ed\u010d"],"Typekit Project ID is invalid":["ID projektu Typekit je neplatn\u00e9"],"Option Updated":["Nastaven\u00ed bylo aktualizov\u00e1no."],"Could not update option. Please try again.":["Nastaven\u00ed se nepoda\u0159ilo aktualizovat. Zkuste to pros\u00edm znovu."],"Allow Anonymous Tracking":["Povolit anonymn\u00ed sledov\u00e1n\u00ed"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Sta\u0148te se p\u0159isp\u011bvatelem p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00edm k anonymn\u00edmu sledov\u00e1n\u00ed dat. Zaru\u010dujeme, \u017ee nebudou shroma\u017e\u010fov\u00e1ny \u017e\u00e1dn\u00e9 citliv\u00e9 \u00fadaje."],"Contributing":["P\u0159isp\u00edvaj\u00edc\u00ed"],"What do we track?":["Co sledujeme?"],"White Label":["Bez ozna\u010den\u00ed (White Label)"],"Free vs Pro":["Zdarma vs. PRO"],"PRO":["PRO"],"Activating":["Aktivuji"],"General":["Obecn\u00e9"],"Changelog":["V\u00fdpis zm\u011bn"],"Contact Support":["Kontaktovat podporu"],"Documentation":["Dokumentace"],"Submit a review":["Odeslat recenzi"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["U\u017e\u00edv\u00e1te si %s? R\u00e1di bychom od v\u00e1s m\u011bli zp\u011btnou vazbu."],"Leave us a review":["Ohodnotit"],"Join our Facebook Group":["P\u0159ipojte se do na\u0161\u00ed Facebookov\u00e9 skupiny"],"Deactivate":["Deaktivovat"],"Activate":["Aktivovat"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}