{"translation-revision-date":"2025-02-16 09:13:18+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Some of the settings might not work as expected because you are using a custom product template made in Elementor.":["Algumas das defini\u00e7\u00f5es poder\u00e3o n\u00e3o funcionar como esperado porque est\u00e1 a utilizar um modelo de produtos personalizado criado no Elementor."],"Some of the settings might not work as expected because you are using a custom shop template made in Elementor.":["Algumas das defini\u00e7\u00f5es poder\u00e3o n\u00e3o funcionar como esperado porque est\u00e1 a utilizar um modelo de loja personalizado criado no Elementor."],"Jumps over the lazy dog":["Jumps over the lazy dog"],"The big brown fox":["The big brown fox"],"Press return or enter to open this section":["Carregue na tecla enter para abrir esta sec\u00e7\u00e3o"],"Toggle Controls":["Mostrar\/esconder controlos"],"Custom Icon":["\u00cdcone personalizado"],"If this color is currently used anywhere on your site, it will be switched to a default color.":["Se esta cor for utilizada no seu site, ser\u00e1 substitu\u00edda por uma cor por omiss\u00e3o."],"Are you sure you want to delete the %s?":["De certeza que quer eliminar %s?"],"Maximum %1$d %2$s can be added.":["No m\u00e1ximo pode adicionar %1$d %2$s."],"Custom Color":["Cor personalizada"],"Add %s":["Adicionar %s"],"Custom Colors":["Cores personalizadas"],"Local fonts hosting":["Armazenamento local de tipos de letra"],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Custom SVG":["SVG personalizado"],"Additional Font Variants":["Varia\u00e7\u00f5es adicionais do tipo de letra"],"Add Item":["Adicionar item"],"Item":["Item"],"Remove":["Remover"],"Accessibility":["Acessibilidade"],"Contrast":["Contraste"],"Dark Palette":["Paleta escura"],"Light Palette":["Paleta clara"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Palette Colors":["Paleta de cores"],"Add":["Adicionar"],"Extend from:":["Prolongar a partir de:"],"Palette Title":["T\u00edtulo da paleta"],"Add Custom Palette":["Adicionar paleta personalizada"],"Reset all to default":["Redefinir tudo para pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es"],"Delete":["Eliminar"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Se esta for a paleta de cores activa de momento, ser\u00e1 alterada para a paleta principal."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["De certeza que quer eliminar a paleta %s?"],"Remove Palette":["Remover paleta"],"Toggle Visibility":["Alternar a visibilidade"],"Drag to Reorder":["Arraste para reordenar"],"Toggle":["Mostrar\/esconder"],"Save":["Guardar"],"Learn More":["Saiba mais"],"Transform":["Transformar"],"Weight":["Peso"],"Clear":["Limpar"],"Style 6":["Estilo 6"],"Style 5":["Estilo 5"],"Style 4":["Estilo 4"],"Style 3":["Estilo 3"],"Style 2":["Estilo 2"],"Style 1":["Estilo 1"],"No header presets found":["N\u00e3o foram encontrados cabe\u00e7alhos pr\u00e9-definidos"],"Search Header Presets\u2026":["Pesquisar cabe\u00e7alhos pr\u00e9-definidos\u2026"],"No Icon":["Sem \u00edcone"],"WordPress Avatar":["Avatar WordPress"],"Icon Style 6":["Estilo de \u00edcone 6"],"Icon Style 5":["Estilo de \u00edcone 5"],"Icon Style 4":["Estilo de \u00edcone 4"],"Icon Style 3":["Estilo de \u00edcone 3"],"Icon Style 1":["Estilo de \u00edcone 1"],"Icon Style 2":["Estilo de \u00edcone 2"],"Night":["Noite"],"Remove Image":["Remover imagem"],"Insert Dynamic Tag":["Inserir etiqueta din\u00e2mica"],"Product Price":["Pre\u00e7o do produto"],"Logo on Top":["Log\u00f3tipo no topo"],"Title & Tagline - Logo":["T\u00edtulo e descri\u00e7\u00e3o - Log\u00f3tipo"],"Logo - Title & Tagline":["Log\u00f3tipo - T\u00edtulo e descri\u00e7\u00e3o do site"],"Logo Only":["Apenas log\u00f3tipo"],"Background":["Fundo"],"Add Image":["Adicionar imagem"],"Quick Links":["Liga\u00e7\u00f5es r\u00e1pidas"],"Change Logo":["Alterar log\u00f3tipo"],"Select from the Media Library or upload a new image":["Seleccione da biblioteca multim\u00e9dia ou carregue uma nova imagem"],"Color":["Cor"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Inferior"],"Right":["Direita"],"Top":["Superior"],"Title":["T\u00edtulo"],"Letter Spacing":["Espa\u00e7amento entre as letras"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Capitalize":["Primeira letra mai\u00fascula"],"Top Border":["Borda do topo"],"Bottom Border":["Borda inferior"],"Plain":["Simples"],"Cancel":["Cancelar"],"Line Height":["Altura da linha"],"Font Size":["Tamanho do texto"],"Search":["Pesquisar"],"None":["Nenhum"],"Upload Logo":["Carregar log\u00f3tipo"],"Documentation":["Documenta\u00e7\u00e3o"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}