{"translation-revision-date":"2025-08-13 01:12:46+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"de"},"Go to Customizer":["Zum Customizer gehen"],"Get Started":["Erste Schritte"],"%1$s and %2$s":["%1$s und %2$s"],"Load More":["Mehr laden"],"Pro Version":["Pro-Version"],"Free Version":["Kostenlose Version"],"Recent Updates":["Neueste Beitr\u00e4ge"],"Please reload this page in order to view the White Label Settings":["Bitte lade diese Seite neu, um die White-Label-Einstellungen zu sehen"],"Available in Agency Plan":["Verf\u00fcgbar im Agenturtarif"],"White Label Settings":["White-Label-Einstellungen"],"White Label settings saved.":["White-Label-Einstellungen gespeichert."],"Enable License Hiding":["Lizenz verbergen aktivieren"],"Hide Options from Dashboard":["Optionen aus dem Dashboard ausblenden"],"Enable White Label":["White Label aktivieren"],"Plugin Description":["Plugin-Beschreibung"],"Plugin Name":["Plugin-Name"],"Plugin Branding":["Plugin-Branding"],"Screenshot URL":["Screenshot-URL"],"Theme Description":["Theme-Beschreibung"],"Theme Name":["Theme-Name"],"Theme Branding":["Theme Branding"],"Hide My Library":["Meine Bibliothek ausblenden"],"Hide Sites Library":["Websites-Bibliothek ausblenden"],"Agency Author URL":["Agentur-Autor-URL"],"Agency Author":["Agentur-Autor"],"Agency Branding":["Agentur-Branding"],"Host Google Fonts locally for better performance and GDPR compliance.":["Hostet Google Fonts lokal f\u00fcr bessere Leistung und DSGVO-Konformit\u00e4t."],"Enable Local Fonts Hosting":["Lokales Hosting der Schriften aktivieren"],"Performance Settings":["Leistungseinstellungen"],"Enable lazy rendering for better initial page load.":["Aktiviere Lazy Rendering f\u00fcr ein besseres erstmaliges Laden der Seite."],"Lazy Rendering":["Lazy Rendering"],"Remove embed scripts for better performance.":["Entferne eingebettete Skripte f\u00fcr eine bessere Leistung."],"Embed Removal":["Embed-Entfernung"],"Remove emoji scripts to improve page load time.":["Entferne Emoji-Skripte, um die Ladezeit der Seite zu verbessern."],"Emoji Removal":["Emoji-Entfernung"],"General Settings":["Allgemeine Einstellungen"],"Show default Wordpress login page":["Standard-Wordpress-Anmeldeseite anzeigen"],"For logged out users":["F\u00fcr abgemeldete Benutzer"],"Categories":["Kategorien"],"Pages":["Seiten"],"Posts":["Beitr\u00e4ge"],"Adds a metabox to control content restriction on the post\/taxonomy edit page.":["F\u00fcgt eine Metabox hinzu, um die Inhaltseinschr\u00e4nkung auf der Seite zum Bearbeiten von Beitr\u00e4gen\/Taxonomien zu steuern."],"Enable featured images for the following taxonomies.":["Aktiviere Beitragsbilder f\u00fcr die folgenden Taxonomien."],"Choose if Typekit fonts should be loaded with JavaScript or CSS. JavaScript is usually faster.":["W\u00e4hle aus, ob Typekit-Schriften mit JavaScript oder CSS geladen werden sollen. JavaScript ist normalerweise schneller."],"Typekit loading method":["Typekit-Lademethode"],"Restrict content access on Posts, Pages, and set a default login page.":["Schr\u00e4nke den Zugriff auf Inhalte in Beitr\u00e4gen und Seiten ein und lege eine Standard-Anmeldeseite fest."],"Enable Content Restriction":["Inhaltseinschr\u00e4nkung aktivieren"],"Add your Typekit embed code here to use custom fonts.":["F\u00fcge hier deinen Typekit-Einbettungscode ein, um individuelle Schriften zu verwenden."],"Paste your Typekit code here":["F\u00fcge deinen Typekit-Code hier ein"],"Embed Typekit":["Typekit einbetten"],"Enable Mega menu fuctionality in the menu dashboard page.":["Aktiviere die Mega-Men\u00fc-Funktionalit\u00e4t auf der Men\u00fc-Dashboard-Seite."],"Enable Mega Menu":["Mega-Men\u00fc aktivieren"],"Enable featured images for categories and tags.":["Aktiviere Beitragsbilder f\u00fcr Kategorien und Schlagw\u00f6rter."],"Featured image for taxonomy":["Beitragsbild f\u00fcr die Taxonomie"],"An error occurred. Please try again.":["Ein Fehler ist aufgetreten. Bitte versuche es erneut."],"Select an option":["Eine Option ausw\u00e4hlen"],"Select options":["Ausf\u00fchrung w\u00e4hlen"],"Saving":["Speichern"],"View Pro Plans":["Pro-Tarife ansehen"],"Average response time: ~8 hours during business days":["Durchschnittliche Reaktionszeit: ~\u00a08 Stunden an Werktagen"],"Our support team is happy to answer your questions about specific Pro features and help you determine if they match your needs.":["Unser Support-Team beantwortet gerne deine Fragen zu bestimmten Pro-Funktionen und hilft dir dabei, herauszufinden, ob sie deinen Bed\u00fcrfnissen entsprechen."],"Need help deciding?":["Du brauchst Hilfe bei der Entscheidung?"],"Feature":["Funktion"],"Neve Pro Modules":["Neve-Pro-Module"],"Manage Modules":["Module verwalten"],"These features are available in Neve Pro.":["Diese Funktionen sind in Neve Pro verf\u00fcgbar."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community!":["Tauscht euch in unserer Neve-Community aus, stellt Fragen und helft euch gegenseitig!"],"Join the Community":["Komm zur Community"],"Recommended Plugins":["Empfohlene Plugins"],"Active":["Aktiv"],"Invalid action":["Ung\u00fcltige Aktion"],"Could not deactivate plugin.":["Das Plugin konnte nicht deaktiviert werden."],"Could not install plugin.":["Das Plugin konnte nicht installiert werden."],"Install & Activate":["Installieren und aktivieren"],"Performance":["Leistung"],"Ask your admin to update %s on your site":["Bitte deinen Administrator, %s auf deiner Website zu aktualisieren"],"Ask your admin to enable %s on your site":["Bitte deinen Administrator, %s auf deiner Website zu aktivieren"],"Settings":["Einstellungen"],"Learn more":["Mehr erfahren"],"Get Neve Pro":["Hol dir Neve Pro"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ffnet in neuem Tab)"],"Welcome":["Willkommen"],"Install and Activate":["Installieren und aktivieren"],"Could not activate plugin.":["Das Plugin konnte nicht aktiviert werden."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Bei der Installation des Plugins ist etwas schiefgelaufen."],"Free":["Kostenlos"],"An error occurred. Please reload the page and try again.":["Ein Fehler ist aufgetreten. Bitte lade die Seite neu und versuche es erneut."],"Installing":["Wird installiert"],"Install":["Installieren"],"Could not Update Option. Please try again.":["Konnte die Option nicht aktualisieren. Bitte versuche es erneut."],"Save":["Speichern"],"Neve Theme Logo":["Neve-Theme-Logo"],"Tweaks":["Optimierungen"],"Bug Fixes":["Fehlerbehebungen"],"Features":["Funktionen"],"Starter Sites":["Starter-Websites"],"Could not activate module. Please try again.":["Konnte das Modul nicht aktivieren. Bitte versuche es erneut."],"Module Deactivated.":["Modul deaktiviert."],"Module Activated":["Modul aktiviert"],"Upgrade":["Upgrade"],"Done!":["Fertig!"],"Expires":["L\u00e4uft ab"],"Expired":["Abgelaufen"],"Valid":["G\u00fcltig"],"Deactivating":["Deaktivierung"],"Enter License Key":["Lizenzschl\u00fcssel eingeben"],"Typekit Project ID is invalid":["Die Typekit-Projekt-ID ist ung\u00fcltig"],"Option Updated":["Option aktualisiert"],"Could not update option. Please try again.":["Option konnte nicht aktualisiert werden. Bitte versuche es noch einmal."],"Allow Anonymous Tracking":["Anonymes Tracking erlauben"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Trage etwas bei, indem du unserer anonymen Datenerfassung zustimmst. Wir garantieren dir, dass keine sensiblen Daten erhoben werden."],"Contributing":["Beitragen"],"What do we track?":["Was tracken wir?"],"White Label":["White Label"],"Free vs Pro":["Kostenlos vs. PRO"],"PRO":["PRO"],"Activating":["Wird aktiviert"],"General":["Allgemein"],"Changelog":["\u00c4nderungsprotokoll"],"Contact Support":["Den Support kontaktieren"],"Documentation":["Dokumentation"],"Submit a review":["Schreibe eine Rezension"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["Gef\u00e4llt dir Neve? Wir w\u00fcrden uns \u00fcber dein Feedback freuen."],"Leave us a review":["Schreibe eine Bewertung"],"Join our Facebook Group":["Tritt unserer Facebook-Gruppe bei"],"Deactivate":["Deaktivieren"],"Activate":["Aktivieren"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}