{"translation-revision-date":"2025-02-03 18:32:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Go to Customizer":["G\u00e5 til Tilpass"],"Get Started":["Kom i gang"],"%1$s and %2$s":["%1$s og %2$s"],"Load More":["Last mer"],"Pro Version":["Pro-versjon"],"Free Version":["Gratisversjon"],"General Settings":["Generelle innstillinger"],"Show default Wordpress login page":["Vis WordPress standard innloggingsside"],"For logged out users":["For utloggede brukere"],"Categories":["Kategorier"],"Pages":["Sider"],"Posts":["Innlegg"],"Select an option":["Velg et alternativ"],"Select options":["Velg alternativer"],"Saving":["Lagrer"],"Feature":["Funksjon"],"Active":["Aktiv"],"Ask your admin to update %s on your site":["Sp\u00f8r din admin om \u00e5 oppdatere %s p\u00e5 nettstedet ditt"],"Ask your admin to enable %s on your site":["Sp\u00f8r din admin om \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 %s p\u00e5 nettstedet ditt"],"Settings":["Innstillinger"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Get Neve Pro":["Skaff Neve Pro"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Welcome":["Velkommen"],"Install and Activate":["Installer og aktiver"],"Could not activate plugin.":["Kunne ikke aktivere utvidelsen."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Noe gikk galt under installering av utvidelsen."],"Free":["Gratis"],"An error occurred. Please reload the page and try again.":["Noe gikk galt. Last inn siden p\u00e5 nytt og pr\u00f8v igjen."],"Installing":["Installerer"],"Install":["Installer"],"Could not Update Option. Please try again.":["Kunne ikke oppdatere innstillingen. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Save":["Lagre"],"Neve Theme Logo":["Logo for temaet Neve"],"Tweaks":["Finjusteringer"],"Bug Fixes":["Feilrettinger"],"Features":["Funksjoner"],"Starter Sites":["Oppstartsnettsteder"],"Could not activate module. Please try again.":["Kunne ikke aktivere modulen. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Module Deactivated.":["Modul deaktivert."],"Module Activated":["Modul aktivert"],"Upgrade":["Oppgrader"],"Done!":["Utf\u00f8rt!"],"Expires":["Utl\u00f8per"],"Expired":["Utl\u00f8pt"],"Valid":["Gyldig"],"Deactivating":["Deaktiverer"],"Enter License Key":["Oppgi lisensn\u00f8kkel"],"Typekit Project ID is invalid":["Typekit prosjekt-ID er ugyldig"],"Option Updated":["Innstilling oppdatert"],"Could not update option. Please try again.":["Kunne ikke oppdatere alternativet. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Allow Anonymous Tracking":["Tillat anonym sporing"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Bli en bidragsyter ved \u00e5 bli med p\u00e5 v\u00e5r anonyme datasporing. Vi garanterer at ingen f\u00f8lsomme data samles inn."],"Contributing":["Bidra"],"What do we track?":["Hva sporer vi?"],"White Label":["Blank etikett"],"Free vs Pro":["Gratis vs. Pro"],"PRO":["PRO"],"Activating":["Aktiverer"],"General":["Generelt"],"Changelog":["Endringslogg"],"Contact Support":["Kontakt brukerst\u00f8tte"],"Documentation":["Dokumentasjon"],"Submit a review":["Send inn en omtale"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["Setter du pris p\u00e5 Neve? Vi vil gjerne ha din tilbakemelding."],"Leave us a review":["Legg inn en omtale"],"Join our Facebook Group":["Bli med i v\u00e5r Facebook-gruppe"],"Deactivate":["Deaktiver"],"Activate":["Aktiver"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}