{"translation-revision-date":"2025-08-11 03:47:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"pl"},"Go to Customizer":["Przejd\u017a do personalizacji"],"Get Started":["Rozpocznij"],"%1$s and %2$s":["%1$s i %2$s"],"Load More":["Wczytaj wi\u0119cej"],"Pro Version":["Wersja Pro"],"Free Version":["Wersja darmowa"],"Recent Updates":["Ostatnie aktualizacje"],"Please reload this page in order to view the White Label Settings":["Prze\u0142aduj t\u0119 stron\u0119, aby wy\u015bwietli\u0107 ustawienia \u201ewhite label\u201d"],"Available in Agency Plan":["Dost\u0119pne w planie agencyjnym"],"White Label Settings":["Ustawienia White Label"],"White Label settings saved.":["Ustawienia \u201ewhite label\u201d zosta\u0142y zapisane."],"Enable License Hiding":["W\u0142\u0105cz ukrywanie licencji"],"Hide Options from Dashboard":["Ukryj opcje na pulpicie nawigacyjnym"],"Enable White Label":["W\u0142\u0105cz White Label"],"Plugin Description":["Opis wtyczki"],"Plugin Name":["Nazwa wtyczki"],"Plugin Branding":["Branding wtyczki"],"Screenshot URL":["Adres URL zrzutu ekranu"],"Theme Description":["Opis motywu"],"Theme Name":["Nazwa motywu"],"Theme Branding":["Branding motywu"],"Hide My Library":["Ukryj moj\u0105 bibliotek\u0119"],"Hide Sites Library":["Ukryj bibliotek\u0119 witryn"],"Agency Author URL":["Adres URL autora agencji"],"Agency Author":["Autor agencji"],"Agency Branding":["Branding agencji"],"Host Google Fonts locally for better performance and GDPR compliance.":["Hostuj czcionki Google lokalnie, aby uzyska\u0107 lepsz\u0105 wydajno\u015b\u0107 i zgodno\u015b\u0107 z RODO."],"Enable Local Fonts Hosting":["W\u0142\u0105cz lokalny hosting czcionek"],"Performance Settings":["Ustawienia wydajno\u015bci"],"Enable lazy rendering for better initial page load.":["W\u0142\u0105cz leniwe renderowanie dla lepszego pocz\u0105tkowego \u0142adowania strony."],"Lazy Rendering":["Leniwe renderowanie"],"Remove embed scripts for better performance.":["Usu\u0144 skrypty osadzania dla lepszej wydajno\u015bci."],"Embed Removal":["Usuwanie osadzania"],"Remove emoji scripts to improve page load time.":["Usu\u0144 skrypty emoji, aby poprawi\u0107 czas \u0142adowania strony."],"Emoji Removal":["Usuwanie emotikon\u00f3w"],"General Settings":["Ustawienia og\u00f3lne"],"Show default Wordpress login page":["Poka\u017c domy\u015bln\u0105 stron\u0119 logowania WordPress"],"For logged out users":["Dla wylogowanych u\u017cytkownik\u00f3w"],"Categories":["Kategorie"],"Pages":["Strony"],"Posts":["Wpisy"],"Adds a metabox to control content restriction on the post\/taxonomy edit page.":["Dodaje metabox do kontrolowania ogranicze\u0144 tre\u015bci na stronie edycji postu\/taksonomii."],"Enable featured images for the following taxonomies.":["W\u0142\u0105cz wyr\u00f3\u017cniaj\u0105ce obrazki dla nast\u0119puj\u0105cych taksonomii."],"Choose if Typekit fonts should be loaded with JavaScript or CSS. JavaScript is usually faster.":["Wybierz, czy czcionki Typekit maj\u0105 by\u0107 \u0142adowane za pomoc\u0105 JavaScript czy CSS. JavaScript jest zazwyczaj szybszy."],"Typekit loading method":["Metoda \u0142adowania Typekit"],"Restrict content access on Posts, Pages, and set a default login page.":["Ogranicz dost\u0119p do tre\u015bci we wpisach, na stronach i ustaw domy\u015bln\u0105 stron\u0119 logowania."],"Enable Content Restriction":["W\u0142\u0105cz ograniczenie zawarto\u015bci"],"Add your Typekit embed code here to use custom fonts.":["Dodaj tutaj sw\u00f3j kod osadzania Typekit, aby u\u017cywa\u0107 niestandardowych czcionek."],"Paste your Typekit code here":["Wklej tutaj sw\u00f3j kod Typekit"],"Embed Typekit":["Embed Typekit"],"Enable Mega menu fuctionality in the menu dashboard page.":["W\u0142\u0105cz funkcjonalno\u015b\u0107 mega menu na stronie panelu menu."],"Enable Mega Menu":["W\u0142\u0105cz Mega Menu"],"Enable featured images for categories and tags.":["W\u0142\u0105cz wyr\u00f3\u017cniaj\u0105ce obrazki dla kategorii i tag\u00f3w."],"Featured image for taxonomy":["Wyr\u00f3\u017cniony obraz dla taksonomii"],"An error occurred. Please try again.":["Wyst\u0105pi\u0142 b\u0142\u0105d. Prosz\u0119 spr\u00f3bowa\u0107 ponownie."],"Select an option":["Wybierz opcje"],"Select options":["Wybierz opcje"],"Saving":["Zapisywanie"],"View Pro Plans":["Zobacz plany Pro"],"Average response time: ~8 hours during business days":["\u015aredni czas odpowiedzi: ~8 godzin w dni robocze"],"Our support team is happy to answer your questions about specific Pro features and help you determine if they match your needs.":["Nasz zesp\u00f3\u0142 wsparcia ch\u0119tnie odpowie na pytania dotycz\u0105ce konkretnych funkcji Pro i pomo\u017ce okre\u015bli\u0107, czy odpowiadaj\u0105 one twoim potrzebom."],"Need help deciding?":["Potrzebujesz pomocy w podj\u0119ciu decyzji?"],"Feature":["Funkcja"],"Neve Pro Modules":["Modu\u0142y Neve Pro"],"Manage Modules":["Zarz\u0105dzaj modu\u0142ami"],"These features are available in Neve Pro.":["Funkcje te s\u0105 dost\u0119pne w Neve Pro."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community!":["Dziel si\u0119 opiniami, zadawaj pytania i pomagaj sobie nawzajem w naszej spo\u0142eczno\u015bci Neve!"],"Join the Community":["Do\u0142\u0105cz do naszej spo\u0142eczno\u015bci"],"Recommended Plugins":["Recommended Plugins"],"Active":["Aktywny"],"Invalid action":["Nieprawid\u0142owa akcja"],"Could not deactivate plugin.":["Nie mo\u017cna dezaktywowa\u0107 wtyczki."],"Could not install plugin.":["Nie mo\u017cna zainstalowa\u0107 wtyczki."],"Install & Activate":["Install & Activate"],"Performance":["Wydajno\u015b\u0107"],"Ask your admin to update %s on your site":["Popro\u015b administratora o aktualizacj\u0119 %s w witrynie"],"Ask your admin to enable %s on your site":["Popro\u015b administratora o w\u0142\u0105czenie opcji %s w witrynie"],"Settings":["Ustawienia"],"Learn more":["Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej"],"Get Neve Pro":["Zdob\u0105d\u017a Neve PRO"],"(opens in a new tab)":["(otworzy si\u0119 w nowej karcie)"],"Welcome":["Witaj"],"Install and Activate":["Zainstaluj i w\u0142\u0105cz"],"Could not activate plugin.":["Nie mo\u017cna by\u0142o w\u0142\u0105czy\u0107 wtyczki."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Co\u015b posz\u0142o nie tak podczas instalowania wtyczki."],"Free":["Darmowe"],"An error occurred. Please reload the page and try again.":["Wyst\u0105pi\u0142 b\u0142\u0105d. Prosz\u0119 od\u015bwie\u017cy\u0107 stron\u0119 i spr\u00f3bowa\u0107 ponownie."],"Installing":["Instalowanie"],"Install":["Zainstaluj"],"Could not Update Option. Please try again.":["Nie mo\u017cna zaktualizowa\u0107 opcji. Prosz\u0119, spr\u00f3buj jeszcze raz."],"Save":["Zapisz"],"Neve Theme Logo":["Logo szablonu Neve"],"Tweaks":["Poprawki"],"Bug Fixes":["Naprawione b\u0142\u0119dy"],"Features":["Funcjonalno\u015bci"],"Starter Sites":["Strony startowe"],"Could not activate module. Please try again.":["Nie mo\u017cna aktywowa\u0107 modu\u0142u. Prosz\u0119 spr\u00f3buj ponownie."],"Module Deactivated.":["Modu\u0142 dezaktywowany."],"Module Activated":["Modu\u0142 aktywowany"],"Upgrade":["Ulepszenie"],"Done!":["Zrobione!"],"Expires":["Wygasa"],"Expired":["Przedawni\u0142o si\u0119"],"Valid":["Prawid\u0142owe"],"Deactivating":["Wy\u0142\u0105czanie"],"Enter License Key":["Wprowad\u017a klucz licencyjny"],"Typekit Project ID is invalid":["Niepoprawny Typekit Project ID"],"Option Updated":["Opcja zaktualizowana."],"Could not update option. Please try again.":["Nie mo\u017cna zaktualizowa\u0107 opcji. Prosz\u0119 spr\u00f3buj ponownie."],"Allow Anonymous Tracking":["Zezwalaj na anonimowe \u015bledzenie"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Zosta\u0144 wsp\u00f3\u0142pracownikiem, wybieraj\u0105c nasze anonimowe \u015bledzenie danych. Gwarantujemy, \u017ce \u017cadne poufne dane nie s\u0105 gromadzone."],"Contributing":["Wsp\u00f3\u0142praca"],"What do we track?":["Co \u015bledzimy?"],"White Label":["Bia\u0142a etykieta"],"Free vs Pro":["Por\u00f3wnanie wersji bezp\u0142atnej i pro"],"PRO":["PRO"],"Activating":["Aktywacja"],"General":["Og\u00f3lne"],"Changelog":["Rejestr zmian"],"Contact Support":["Kontakt z pomoc\u0105 techniczn\u0105"],"Documentation":["Dokumentacja"],"Submit a review":["Prze\u015blij opini\u0119"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["Czy lubisz Neve? Bardzo chcieliby\u015bmy us\u0142ysze\u0107 Twoje uwagi."],"Leave us a review":["Przeka\u017c nam opini\u0119"],"Join our Facebook Group":["Do\u0142\u0105cz do naszej grupy na Facebooku"],"Deactivate":["Wy\u0142\u0105cz"],"Activate":["W\u0142\u0105cz"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}