{"translation-revision-date":"2025-02-16 09:13:18+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Go to Customizer":["Ir para o Personalizador"],"Get Started":["Come\u00e7ar"],"%1$s and %2$s":["%1$s e %2$s"],"Load More":["Carregar mais"],"Pro Version":["Vers\u00e3o Pro"],"Free Version":["Vers\u00e3o gratuita"],"Recent Updates":["Actualiza\u00e7\u00f5es recentes"],"Please reload this page in order to view the White Label Settings":["Por favor recarregue esta p\u00e1gina para ver as defini\u00e7\u00f5es da marca"],"Available in Agency Plan":["Dispon\u00edvel no plano Agency"],"White Label Settings":["Op\u00e7\u00f5es de marca"],"White Label settings saved.":["Defini\u00e7\u00f5es de marca guardadas."],"Enable License Hiding":["Activar oculta\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a"],"Hide Options from Dashboard":["Esconder op\u00e7\u00f5es do painel"],"Enable White Label":["Activar marca"],"Plugin Description":["Descri\u00e7\u00e3o do plugin"],"Plugin Name":["Nome do plugin"],"Plugin Branding":["Marca do plugin"],"Screenshot URL":["URL da captura de ecr\u00e3 do tema"],"Theme Description":["Descri\u00e7\u00e3o do tema"],"Theme Name":["Nome do tema"],"Theme Branding":["Identidade do tema2022"],"Hide My Library":["Esconder a minha biblioteca"],"Hide Sites Library":["Esconder biblioteca de sites"],"Agency Author URL":["URL do autor da ag\u00eancia"],"Agency Author":["Autor da ag\u00eancia"],"Agency Branding":["Marca da ag\u00eancia"],"Host Google Fonts locally for better performance and GDPR compliance.":["Armazene localmente tipos de letra do Google para melhor desempenho e conformidade com o RGPD."],"Enable Local Fonts Hosting":["Activar armazenamento local de tipos de letra"],"Performance Settings":["Defini\u00e7\u00f5es de desempenho"],"Enable lazy rendering for better initial page load.":["Active a apresenta\u00e7\u00e3o diferida para melhor carregamento inicial das p\u00e1ginas."],"Lazy Rendering":["Apresenta\u00e7\u00e3o diferida"],"Remove embed scripts for better performance.":["Remova scripts incorporados para melhor desempenho."],"Embed Removal":["Remo\u00e7\u00e3o de incorpora\u00e7\u00f5es"],"Remove emoji scripts to improve page load time.":["Remova scripts de emoji para melhorar o tempo de carregamento das p\u00e1ginas."],"Emoji Removal":["Remo\u00e7\u00e3o de emojis"],"General Settings":["Defini\u00e7\u00f5es gerais"],"Show default Wordpress login page":["Mostrar p\u00e1gina de in\u00edcio de sess\u00e3o do WordPress por omiss\u00e3o"],"For logged out users":["Para utilizadores sem sess\u00e3o iniciada"],"Categories":["Categorias"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Posts":["Artigos"],"Adds a metabox to control content restriction on the post\/taxonomy edit page.":["Adiciona uma metabox para controlar a restri\u00e7\u00e3o dos conte\u00fados na p\u00e1gina de edi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado\/taxonomia."],"Enable featured images for the following taxonomies.":["Active imagens de destaque para as taxonomias determinadas."],"Choose if Typekit fonts should be loaded with JavaScript or CSS. JavaScript is usually faster.":["Escolha se os seus tipos de letra do Typekit dever\u00e3o ser carregados com JavaScript ou CSS. Geralmente JavaScript \u00e9 mais r\u00e1pido."],"Typekit loading method":["M\u00e9todo de carregamento do Typekit"],"Restrict content access on Posts, Pages, and set a default login page.":["Restri\u00e7\u00e3o de acesso a conte\u00fados em artigos, p\u00e1ginas, e defina uma p\u00e1gina de in\u00edcio de sess\u00e3o por omiss\u00e3o."],"Enable Content Restriction":["Activar restri\u00e7\u00e3o de conte\u00fados"],"Add your Typekit embed code here to use custom fonts.":["Adicione o seu c\u00f3digo de incorpora\u00e7\u00e3o do Typekit para usar tipos de letra personalizados."],"Paste your Typekit code here":["Cole aqui o seu c\u00f3digo do Typekit"],"Embed Typekit":["Incorporar Typekit"],"Enable Mega menu fuctionality in the menu dashboard page.":["Active a funcionalidade de Mega menu na p\u00e1gina de administra\u00e7\u00e3o dos menus."],"Enable Mega Menu":["Activar Mega menu"],"Enable featured images for categories and tags.":["Active imagens de destaque para categorias e etiquetas."],"Featured image for taxonomy":["Imagem de destaque da taxonomia"],"An error occurred. Please try again.":["Ocorreu um erro. Por favor, tente de novo."],"Select an option":["Seleccione uma op\u00e7\u00e3o"],"Select options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"Saving":["A guardar"],"View Pro Plans":["Ver planos Pro"],"Average response time: ~8 hours during business days":["Tempo m\u00e9dio de resposta: ~8 horas nos dias \u00fateis"],"Our support team is happy to answer your questions about specific Pro features and help you determine if they match your needs.":["A nossa equipa de suporte pode ajudar a esclarecer d\u00favidas sobre funcionalidades espec\u00edficas da vers\u00e3o Pro, para ajudar a perceber se corresponde \u00e0s suas necessidades."],"Need help deciding?":["Precisa de ajuda para decidir?"],"Feature":["Funcionalidade"],"Neve Pro Modules":["M\u00f3dulos do Neve Pro"],"Manage Modules":["Gest\u00e3o de m\u00f3dulos"],"These features are available in Neve Pro.":["Estas funcionalidades est\u00e3o dispon\u00edveis no Neve Pro."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community!":["Partilhe opini\u00f5es, fa\u00e7a perguntas e ajude os outros na nossa comunidade do Neve!"],"Join the Community":["Aderir \u00e0 comunidade"],"Recommended Plugins":["Plugins recomendados"],"Active":["Activo"],"Invalid action":["Ac\u00e7\u00e3o inv\u00e1lida"],"Could not deactivate plugin.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel desactivar o plugin."],"Could not install plugin.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel instalar o plugin."],"Install & Activate":["Instalar e activar"],"Performance":["Desempenho"],"Ask your admin to update %s on your site":["Pe\u00e7a ao seu administrador para actualizar o %s no seu site"],"Ask your admin to enable %s on your site":["Pe\u00e7a ao seu administrador para activar o %s no seu site"],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Learn more":["Saiba mais"],"Get Neve Pro":["Obter o Neve Pro"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Welcome":["Boas-vindas"],"Install and Activate":["Instalar e activar"],"Could not activate plugin.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel activar o plugin."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Algo correu mal ao instalar o plugin."],"Free":["Gr\u00e1tis"],"An error occurred. Please reload the page and try again.":["Ocorreu um erro. Por favor recarregue a p\u00e1gina e tente de novo."],"Installing":["A instalar"],"Install":["Instalar"],"Could not Update Option. Please try again.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel actualizar a op\u00e7\u00e3o. Por favor tente de novo."],"Save":["Guardar"],"Neve Theme Logo":["Log\u00f3tipo do tema Neve"],"Tweaks":["Ajustes"],"Bug Fixes":["Corre\u00e7\u00e3o de erros"],"Features":["Funcionalidades"],"Starter Sites":["Biblioteca de sites"],"Could not activate module. Please try again.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel activar o m\u00f3dulo. Por favor tente de novo."],"Module Deactivated.":["M\u00f3dulo desactivado."],"Module Activated":["M\u00f3dulo activado"],"Upgrade":["Actualizar"],"Done!":["Conclu\u00eddo!"],"Expires":["Expira"],"Expired":["Expirado"],"Valid":["V\u00e1lido"],"Deactivating":["A desactivar"],"Enter License Key":["Introduza a chave de licen\u00e7a"],"Typekit Project ID is invalid":["O ID de projecto Typekit \u00e9 inv\u00e1lido"],"Option Updated":["Op\u00e7\u00e3o actualizada"],"Could not update option. Please try again.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel actualizar a op\u00e7\u00e3o. Por favor tente de novo."],"Allow Anonymous Tracking":["Permitir rastreio an\u00f3nimo"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Contribua ao aceitar a nossa recolha de dados an\u00f3nimos. Garantimos que nenhum dado importante \u00e9 recolhido."],"Contributing":["Contribuindo"],"What do we track?":["O que rastreamos?"],"White Label":["Personaliza\u00e7\u00e3o de identidade"],"Free vs Pro":["Gratuito vs Pro"],"PRO":["PRO"],"Activating":["A activar"],"General":["Geral"],"Changelog":["Registo de altera\u00e7\u00f5es"],"Contact Support":["Contacte o suporte"],"Documentation":["Documenta\u00e7\u00e3o"],"Submit a review":["Enviar uma avalia\u00e7\u00e3o"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["Est\u00e1 a gostar do Neve? Gostar\u00edamos muito de ouvir os seus coment\u00e1rios."],"Leave us a review":["Deixe uma avalia\u00e7\u00e3o"],"Join our Facebook Group":["Participe do nosso grupo no Facebook"],"Deactivate":["Desactivar"],"Activate":["Activar"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}